我係天水圍Tony Jaa，只有人揪我，冇我揪人！

你有冇咁唔想訓，成日見你嗰名。

瞓緊架啦喎

我信你好揪！

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，
以和理非聲援理大手足

好！見你識啲野 幫你推

「文宣」最新香港人日程表!!!!!!

雖然你唔識野 但我都幫你推！

多謝你肥仔，體諒我唔識野

幫手留個正皮
多謝你啊大隻Jaa 巴打

好嘅無問題 ！